入嚟答咗呢十條問題佢 (4)

1. 現時食過最好食嘅嘢係咩

2. 好想食但係未食過嘅嘢係咩

3. 喪屍病毒定荒島求生

4. Xbox定playstation

5. 畀你同歷史名人或者係當今名人食餐飯你會同邊個食同點解

6. 茄汁定辣醬

7. 笑得最開心係啲緊咩

8. 有做過啲咩冇後悔

9. Kfc定麥當勞

10. 有啲咩好想停止但係停唔到

記得坐直條腰同飲翻杯水，定時俾眼睛休息下

有心

走啦

唔答 驚自爆 Sor

1: 燒和牛
2:龍蝦刺身
3:荒島
4:playstation
5:洛克菲勒，我要搵錢
6:辣椒醬
7:第一次出國旅行
8:有次漏夜上條女屋企俾佢引誘我做左仲中出
9:KFC
10:停止香港赤化

唔緊要，我下次整啲好啲既問題